點解選民資料可以放手提電腦

咁撚重要既資料
點解唔係放喺server

唔放，點會有得偷
要好似好意外

至於你信不信，我反正是信了

放咗仲容易被偷？

所以先放

合理黎講

資料應該放SERVER既database,
notebook應該只係可以access 個 database

而家仲hardcopy哂d資料落notebook都幾ON9

無人要問責？

個選舉得1200人關事

佢腦無選舉事務處拿350萬選民資料去會場把撚?

係咪智障?

仲夠膽死同你講有加密

密碼: 1234

唔重視 linux 既結果

政府做嘢真係衰撚過私人公司

屌佢老味，當日喺一間私人公司做羅湖懲教所個保安消防 project，要喺果度附近租個單位做工程design。

專登開條寬頻，set 晒 network ，所有 notebook 用 RSA token 行 VPN connect 番公司做嘢，唔可以有offiine file。

成間屋既紙都要特別處理，唔可以流出。

政府真係食撚屎。

公墓猿 垃圾不嬲都係COMMON SENSE黎啦

班仆街公墓猿不嬲都係HEA做,
仲要係講到出口： 「我係HEA架, 等咬長糧既」
年中見唔少呢D仆街啦

會唔會返曬返大陸咖？

剩係賣比騙徒都fatfat la

九成九個電腦set左登入密碼=有加密

原來 D 資料 市價值 一億

唔怪得啦

唔係咁點畀到「有心人」拎走？

炒撚晒班IT狗佢啦

全部都係外判咋
連責任都外判埋， 幾爽

選特首帶選民資料出去做乜
我地又無份投票

一人一信向私隱專員投訴選民資料外洩